集思廣益，點可以唔洗做陪審員

樓主知道自己係仆街
但有無人試過點先可以去到比人揀唔中

幾好玩啊

你可以選擇唔入佢個名單架

依家唔用公民權 遲啲你想要都冇㗎啦

你估咁易中

你要入左個陪審員list 先，會有信俾你話入左。 抽中你邊日會出信通知你

呢度可能成年啦

到訂左日子，仲要前一日睇下要唔要去，有機會唔駛去

當日去到仲要抽，四十幾人抽七個。

利申：第一次抽唔中，第二次抽中

其實幾好，可以見識下點審

中撚左啦

中先算啦，見識多樣野

想做既冇得做

有錢點解唔做

錢少

當人生嘅體驗囉

點對得著手足

陪審員名單(唔係講抽中日子要出席嗰啲，講緊刊報嗰份名單)其實有幾多人？

係咪基本上所有合資格(eg大學學歷)嘅人都會喺條list到？

定係 喺合資格嗰堆人入面再抽一堆人入個陪審員名單？

手足撚有陪審團咩
係地區法院比紅官亂咁判

你個樣醒少少，個律師就唔會選你架喇

如果係前者，要上庭嘅機會係低過後者好多

陪審團大過法官

唔係都千幾二千蚊一日架咩

人地話中撚左

扮傻
話自己唔識英文 etc

區域法院撚有陪審團

有，去犯人席

少？？
你搵好多？
做陪審拎兩份糧 爽yy

乜你可以而家就知道審邊個咩

我無話可以知道審邊個

我只係回應 區域法院無陪審團

而大部分手足嘅案件全部都係區院審

咁姐係唔係手足就唔洗行使公權力，同d自願唔理政治放棄投票權力嘅人有咩分別，個分別只係放棄嘅權力唔同，但係呢個 世界總共嘅權力冇改變到，咁你自己諗下個權力去左邊個度

呢個係責任
香港人冇司法獨立原來係自己攞嚟

話你on9唔怕你嬲
香港無司法獨立同公民權利既原因係港豬無槍

講d你啊媽係女人嘅野 以為自己好醒

有啲職業/身份可以括免
例如首席大法官伴侶

而家有馬道立同張舉能
樓主機會比平時大左一倍

快啲色誘佢地

證明到自己言語不通或者有殘疾就有機會唔使做

插鳩何妖既手足
你當人無到咩
仲有割狗頸

到底係我問題定你問題？

中左再講

扮唔識英文

一般八百幾一日，我個時單案審左五日，四千幾，中間有兩日審左半日

兩次都中咩
抽中你出席 去到都仲要再揀

咁少

係咪有得工都唔洗返？

千祈唔好宣誓時讀錯字
比法官狂吊

睇個官點睇

個時有個女人同官講英文唔好（用中文問），個官批准佢唔駛做

有個男人用英文講話自己英文唔好，比官串話你用得英文問，英文都算好，唔批

仲有雙方律師都可以彈陪審員鐘

開庭時屌個官老母
打交案就嗌兩邊都錯, 打和
見到差佬就嗌死黑警
審緊叫D觀眾起身拍手
日後你都會得到唔公平嘅審訴

到你有槍果陣你又真係會用咩，陪審員咁簡單你都唔願做啦

我好奇點解大部分人都只係諗點樣向法官申請唔做

直接申明，自己有既定立場，有偏見，等律師彈鳩你走唔容易啲？

你可以審完照返公司,冇話唔得

公司一定有陪審員假期，唔俾員工出席係犯法的。

我就成個星期冇返

懷疑我老豆開po

垃撚圾

本人極右痴線佬
我主張法庭都係廢的
訴訟雙方應以決鬥形式解決爭議

依家去俾人拉做被告咪唔洗做

唔撚洗番工
公司照出糧，陪審團過完堂又有錢收
點解唔做做正小甜甜依類case真係當part time咁做

共業
將來自己受返

傻閪

打足一兩年點搞

連登仔而家習慣唔睇嘢就9up

去旅行

不過其實好簡單
你表現得極度偏頗已經會比人out

以前覺得陪審團係義務，好麻煩
依家覺得係權利
主宰其他人生死真係好爽
特別係藍絲

啲英文一句都扮唔明

佢用英文問你野 用中文答番佢唔明
一係學新加坡咁er...er...er...

唔洗番工咩on9
貪小小錢搞到份工冇

認真答樓主：扮英文連小學程度都無
之前有fd抽中咗做陪審員，跟住見住有條友連基本英文都講唔到之後可以唔洗做
不過有時未必扮到，因為法官可能會透過你d經歷判斷到你講大話，姐係如果你大學讀英文，咁li個理由就用唔到

唔係審一日架咋咩
點解可以請成個星期假

公司因為陪審炒尻你已經告得

法官不過係一介凡人，人係一定有有偏見
絕對公正只屬於上帝，由注定唔能夠絕對公正既凡人作審判，然後由政權既武力強制執行既所謂法律，不過係高牆強加於雞蛋既武斷權力，本質上有何正義可言？

反之，決鬥有巨大既賭博成份，大衛亦能夠戰勝歌利亞，決鬥結果只取決於神意，如果任何人作惡前都能夠停一停諗一諗，作惡既後果可能係非生即死既神意仲裁，唔係你有錢請好律師或者收買證人法官就可以脫罪，咁世間既罪惡就會大大減少啦

屈機 不過你去到咁講 應該可以即刻叫你唔使做

有啲案斷月計都有

已經現場抽中埋既話
扮唔識英文 (大學畢業既唔好扮, 好似會俾個官鬧)
扮立場偏頗, 等雙方律師彈你鐘
其實如果單案唔係好複雜, 唔會要審好耐既點解唔做?
唔係下下都世紀大案家嘛
做陪審員呢個係權利亦係義務

睇黎巴打都係食開大茶飯

好似有早餐食

Game of thrones
trial by combat

最簡單，唔讀大學。

好似有一年
揀陪審團果陣 條友唔識讀 Almighty